{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 비치하임펜션(일출스팟) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、必ず事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、ペンションに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室利用の際には幼児連れに注意してください。 客室内ではワイファイが利用でき、ルーフトップ温水プールも利用できます。 プールの営業時間は午後3時から7時までで、運営期間と時間は事情により変更になる場合があります。 バーベキュー場は午後5時から9時30分まで利用可能で、炭グリルの提供時間は午後5時から7時30分までです。 共同野外バーベキュー場には基本調味料の常備薬が用意されています。 駐車可能なスペースがあり、エレベーターもご利用いただけます。 ペンションの前には釣り防波堤があり、釣りを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、必ず事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、ペンションに入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は午後3時から7時までです。運営期間と時間は事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から9時30分まで利用可能です。炭グリルの提供時間は午後5時から7時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には調味料が用意されていますか？",
            "answer": "共同野外バーベキュー場には基本調味料の常備薬が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションの前には釣り防波堤があり、釣りを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 507
    }
}